今鋪我撐基爾 個兩個根本係鬼

導班細路坐監 抵撚死啦 啪左佢就岩
#save10

#save8